\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{placeins}
\usepackage{tikz}
\usepackage[percent]{overpic}
\usepackage[
top    = 2.75cm,
bottom = 0cm,
left   = 3.00cm,
right  = 2.50cm]{geometry}
\begin{document}
\pagestyle{empty}


 \begin{figure}
\vspace*{-1.5cm}
 \centering
% \subfigure
%   {\includegraphics[width=0.15\linewidth]{{Images/ue.jpg}}}
% \hspace{15mm}
% \subfigure
%   {\includegraphics[width=0.09\linewidth]{Images/ri.png}}
%	\hspace{15mm}
% \subfigure
%   {\includegraphics[width=0.090\linewidth]{Images/rc.png}}
%	\hspace{8mm}
% \subfigure
%   {\includegraphics[width=0.35\linewidth]{Images/u.jpg}}
 \end{figure}

\FloatBarrier

\begin{center}
{\Huge\sc Universit\`a della Calabria} \\
\vspace{0.3cm}
{\large Dipartimento di Matematica e Informatica} \\
\vspace{0.6cm}
{\Large\bf Dottorato di Ricerca in Matematica e Informatica} \\
%\vspace{0.5cm}
%{\large \textit{con il contributo del}}\\
%\vspace{0.3cm}
%{\large\bf{Fondo ?%Sociale Europeo - POR Calabria FSE 2007/2013
%}}\\
\vspace{0.3cm}
{\large\sc XXXI  ciclo}

\rule[0.1cm]{\textwidth}{0.1mm}\vspace{.25cm}

\vspace{2cm}
{\normalsize\sc Tesi di Dottorato}

%\vspace{1 cm} 
%{\LARGE\sc Computational Tasks in\\}
%%\vspace{0.1 cm} 
%{\LARGE\sc Answer Set Programming:\\}
%{\LARGE\sc Algorithms and Implementation \\}

\vspace{2 cm} 
{\LARGE\sc Enhancing and Applying Answer Set Programming:\\}
%\vspace{0.1 cm} 
{\Large\sc Lazy Constraints, Partial Compilation and Question Answering\\}


\vspace{1.5cm}
{\large Settore Scientifico Disciplinare INF/01 -- INFORMATICA}

\vspace{4cm}
\begin{tabular}{lll}
{\large\bf Coordinatore:} & {\large Ch.mo Prof. Nicola Leone} &\vspace{.5cm} \\
 & \hrulefill   & \vspace{0.7cm} \\

%{\large\bf Supervisori:} &  {\large Prof. Nicola Leone}  &\vspace{0.5cm} \\
%& \hrulefill &\vspace{0.7cm} \\
%& {\large Prof. Mario Alviano}  &\vspace{0.5cm} \\
%& \hrulefill &\vspace{0.7cm} \\
%&  \multicolumn{1}{r}{\large\bf Dottorando:}\vspace{.25cm} &{\large Dott. Carmine Dodaro}\vspace{0.7cm}\\
%&    & \hrulefill

{\large\bf Supervisore:} 
%& {\large Ch.mo Prof. Thomas Eiter}  &\vspace{0.5cm} \\
%& \hrulefill &\vspace{0.7cm} \\
&  {\large Prof. Francesco Ricca}  &\vspace{.5cm}  \\
& \hrulefill &\vspace{0.7cm} \\
&  \multicolumn{1}{r}{\large\bf Dottorando:}\vspace{.25cm} &{\large Dott. Bernardo Cuteri}\vspace{0.5cm}\\
&    & \hrulefill

\end{tabular}

\end{center}

\newpage
\end{document}